大家發燒之後幾耐先回復體力？

發完燒兩日，都係無乜energy，得返6, 7 成體力。

去驗病毒啦ching

一星期啦